各巴絲 有冇人同小弟一樣

Wts ig send唔到voice massage 同相 ？
又陰謀論？